安盛個廣告真係好撚柒煩

屌你老母唔想再聽到段濕鳩音樂啊！！！

I Know I can

收聲啊！！！！

Be what I wanna be

收聲呀!

I know i can

la~~lala

AXA+Dior+易極
做人好累

123123 I~~~~’m going to swing~~~~

一播「呀～～～～～」
個腦就諗起跳崖個畫面

呢排重有個門路

煩膠三廣告

頂 一入嚟又洗返腦

I know I can...

最撚憎d保險廣告
講到買完會有兩條命 不死身咁

仲有eclipse個新廣告
if I could be, baby, where you are

個post好嘈

仲有幸福傷風素

link?

幾好聽 又拍得幾好 有咩問題 唔幫襯咪得

唔差啦 都叫幾有creative

好似無播隻猩猩好耐

OT

姜濤最撚煩

垃圾廣告

Shamesung 啲廣告都好煩